係kong u岩岩yo左兩條ma dan女3p

咪又係A零玖

性經驗唔係

CHING有冇食過DAN嫂女

四大so都食過
一話自己係kongu仔
班女自動送上門

waiwai?

DAN嫂D女特別正 淫底又扭得

距city囡

這些機會

A09

聽到kongu仔都出哂水

麻友係雞!!!!!!!!!!!

我地kongu當恆大係雞咁屌

ching ho ball!!!!

都吾是卡勞

假？

冒牌貨

卡勞

麻友係雞!!!!!

我識樓主本人架，佢有性病架

樓主青頭

你咩囡都溝唔到

(笑)

又性幻想